［中國第2波爆發］貴州率先復工復學 209名學生集體發燒

汁：

貴州率先復工復學 209名學生集體發燒

【新唐人北京時間2020年03月27日訊】中共病毒（武漢肺炎）持續擴散之際，當局要求復工復學。率先復學的貴州疑似發生大面積感染。據貴州省防控疫情小組通告，錦屏縣發生一起突發性公共衞生安全事件，209名學生出現發燒、腹痛、腹瀉等不良狀況。

據貴州當地傳媒27日報導，貴州黔東南州應對中共肺炎疫情防控工作領導小組學校疫情防控工作組辦公室，針對209名學生集體出狀況，發布緊急工作提示。

該提示對這起突發性公共衛生事件進行了簡單的通報，稱這起事件對黔東南州在疫情防控期間，學校開學工作造成了不良影響。
貴州是中國第一個宣布學校開學的省份，高三年級和初三年級學生於3月16日正式開學。而其他省市也陸續出台了開學計劃。
從中共官方文件以及中共喉舌媒體報導的這209名學生的症狀來看，跟目前席捲全球的中共病毒患者的症狀，有很大程度的類似。

笑死 想當食物中毒混淆過去

真係搵鬼信咩

冇問題金仔就開翻邊界啦

推1

推2

推3

推

推4

新唐人電視台既料

中共：只係普通感冒 沒事兒

反抗

咁睇黎全個中國 未來幾個星期會有大量集體肚痛

推5

加油呀武漢肺炎

沒事兒沒事兒
但唔該唔好亂轉載新唐人大紀元
大部分都係9up

炒左車啦, 大陸跟住報導話係腸病毒

點解咁講

尋日先話英女王確診

送上圖片

升! 升! 升! 升! 升! 升! 升! 升! 升! 升! 升!

推6

估到實係話食物中毒

新唐人大紀元因為太想共產黨收皮，所以都有好多一廂情願嘅fake news

武漢會肚呵嘅咩

209名外地傳入

零確診

別怕，只要死10%人，我們頂得住

最好就繼續暪住先 等班隱形患者散晒貨先好爆發
同第一次爆發一樣邊個亂講野既捉去打靶

fake

好波，吾好輸比冇看

哈哈哈
支拿：普通發燒，燒燒下會長高

就係話個網有前科出fake news

Ok 貴州腸病毒

熱漲冷縮

racist!

青你真係唔識架喎
自己去goolgo 下病徵

沒事兒

零確診喎
人唔笑狗都吠

被肚痛 死因:肚痛

新指標：冇事金仔會開返邊境

零武肺
不過腸炎死咗

食物中毒咋
低調啲啦

真

最後都係零確診

作故仔當新聞

支那今年咩都齊
鼠疫
豬瘟
肺炎
蝗災
仲有啲咩

發燒姐 又唔係肺炎

射波啫

唔計

新型腸病毒

死光光最好

哦，死未死，關我撚事佢地都復工復課啦唔洗帶口罩，一切正常

講大話，官方話0確診

好過你乜料都無

登格熱
日本腦炎

總之唔係武漢肺炎，没事兒

係咪集體食物中毒咋

新唐人、大紀元都係會FAKE ⋯⋯

唔係唔想，但唔係咩都值得信

識波

發燒姐 無做test所以唔計武肺

繼續零確診 零感染 可防可控

琴晚佢po但CNN BBC ABC sky 一律冇
你信外國政要王室中招都會公佈 你估中共咩 收埋唔畀你知
你公佈咗 啲人會避之則吉 感染都少啲啦

發燒中肺炎
不良狀況

咪on 9 為啖氣la, 上網睇嘢要學識理性分析， 如果唔係我哋同藍絲有咩分別

有D傻鳩 次次都信到十足十， 同藍絲嘅腦冇乜分別， 提醒佢又話五毛㗎啦

加油呀武肺

等陣又話假新聞

生二胎

大妓院，不了！

KUNG FLU：「復課丫拿~吓﹗復課丫拿吊你老母」（病毒發洩係咁復制分裂）

新唐人

呢間野唔係反共架咩？

抵撚死

新華網

沒事兒，唔驗就唔計

你媽死了靈堂失火火我放的

復課好過復工啦 , 死埋班後生既得返班老人家

會

你呢份嘢又咪係喺新唐人到cap出嚟

有病徵仲可以隔離，有啲冇病徵做左隱形播毒都唔知先恐怖

大陸啲新聞會存在炒車呢樣野咩

有圖都fake???

請問用新唐人嘅文章裏面嘅相嚟反駁有咩用？

貴州率先送來賀電

支共既文件自己都承認
5毛狗係都要死撐，警隊一哥@鄧炳強
#306513

fake???

我真係唔信食物中毒

你睇下新唐人篇文先啦， 直接話係武漢肺炎，又多一隻連衛兵

入黎就係等呢句

你不如睇下新唐人篇文係直接話係肺炎，事實呢？ 講唔埋就話人五毛而家啲連登仔質素

p牌5毛block得

兒登仔話吹大咗隻病毒喎, 一覆工覆課又爆過, 吹大咗

全部屬於境外輸入個案

Ching心水清

而家啲連登仔質素就係咁㗎啦， 自己唔識分析嗰間報社係咩立埸，之前出幾多fake news , 各種誇大事實既前科。 有人提出質疑就話人哋五毛，真係服曬

反方向版嘅人民日報黎

呢排5毛狗大量進駐連登
呢個Post都一大堆

Block左

你鍾意啦係都批鬥自己人

我
唔
信
!

fake news

即係我覺得有嗰句講嗰句唔好誇大事實囉， 見到自己隊友同藍絲冇分別，心up

咱们还有党

響大6學校食物中毒係小事咩？要問下做官嘅先知

一巴車落去

新形孤菌

你條撚樣真係唔識㗎喎

咁係唔係支那肺炎？你哋同新唐人直情係話肺炎喎， 有嗰句講嗰句啦好冇唔好成日誇大事實哇眾取寵

唔係屌你，係想屌上面嗰幾個唔睇清楚又成日話人哋5毛嗰啲

“就地掩埋” 是 “慣例” - 財新網

冇事冇事，快啲復工復課

造謠無限loop

咪撚呃我
支那個確診數字係真
已經好安全
仲唔死返上去支那唔好話自己係藍絲

2邊都有大量冇腦垃圾
是旦一邊有腦d，都唔會僵持不下

唉，心淡

本來唔係100%信，不過見啲五毛係咁追post

全部拉去打靶啦
不要為國家添煩添亂

死撚曬佢ok?

技術性調整啫～
相信政府繼續復工復課

哦，集體食物中毒姐

跟本就係食完飯即刻做運動 所以肚痛同高溫左
上面肯定依家無哂病毒 跟本就係散播謠言

感謝貴州學生做實驗白老鼠。試完貴州可以試北京、上海、廣州……

千祈咪搞香港，not in our backyard

根本無停過係扮停左疫情再尾鳩外地輸入

零感染

香港個感染數字 根本嚴重低估
因為唔撚檢驗
普通人懷疑冇得Check， 英國歐美入境嘅人唔check，中國入境唔check，連武漢返黎都唔check
美國同韓國點解升得咁快係因為 一日檢驗成萬至幾萬個人， 普通人懷疑自己中咗都可以去check

武肺好似會肚瀉

push

信黨

放心，0確診。
因為唔會驗，驗咗都唔會出報告。

呢啲全部撥入海外輸入個案. 本土確診維持0宗.

沒事，信黨

中國有冇事睇金仔有咩舉動就知道

復學

無事呀 快D全國復課

支那可以話人流感都係中病毒, 咁佢地食物中毒都一樣可以係中武漢肺炎啫, 又唔駛證據 不過我都係唔信佢食物中毒

又係度散播謠言

支那無封鎖消息?

你話有冇?

官方稱食物中毒感染

沒事兒沒事兒

支那人無一個係無辜

一睇就知海外輸入個案

武漢肺炎係唔係有腳架！?仲識搵人咁既?

又贏

親。是美國流感兒 。

[香港自救長文］搶米風潮下，都市如何應對糧農危機？

親，打點滴就行！

禾牙疼 幹媽打點滴 打佢母親